中共不倒 港獨不成 香港應該推動全球反共

中國共產黨一日唔倒台，香港獨立只不過係空談

香港想獨立，應該首先要全力聯合國際堵塞中國共產黨所有形式既侵略同擴張

Push

全球黃色經濟圈

其實一直都做緊

不嬲做緊

不嬲都話支爆再獨立先係唯一出路

做一個比支那控制打壓既小國更慘